澳門博彩中介人數目連續4年下降

澳門博彩中介人數目連續4年下降

澳門博彩監察協調局公佈，今年共110間公司和16個自然人獲發博彩中介人牌照，總數126個，較去年減少25個。中介人牌照自2014年起下跌，至今連跌4年。2013年高峰期法人、自然人牌照分別達202個和33個，比今年多109個之多。

博監局早前審查中介人帳目，發現19個未達標要求改善。當中，2007年開始持有法人中介人牌照的多金娛樂，去年爆出員工虧空公款事件後，今年已消失於名單之中。

據《澳門日報》早前報道，澳門政府正研究提升博彩中介人門檻，業界亦有共識，向當局建議增加保證金至1500萬元澳門幣，及提高法人經營實力門檻等。

記者：卓茗